{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_000564",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42011&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "인천 섬사랑펜션(덕적도) 운영 정책"
    },
    "text": "1. チェックインは14:00で、チェックアウトは11:00です。 2. 予約人数から人数が追加される場合、ペンションに予めご連絡ください。 3. 基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。 4. 最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 5. ペンション以外はペットと一緒の入室を拒否されることもあり、この場合にも払い戻しはできません。 6. 青少年の男女同室での宿泊は禁止されています。 7. 未成年者の予約および利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。 8.入室と退室時間を遵守する必要があります。 9. 客室や周辺施設を使用する際、毀損や紛失の責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任も負うことがあります。 10. 客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、炊事道具の同伴も禁止されています。 11. 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を使用する必要があります。 12. 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがあるので慎まなければなりません。 13. リアルタイム予約時に二重予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しが可能です。 14. 個別バーベキュー利用案内と炭火バーベキューの価格があります。 15. IPTVとWi-Fiは全客室で使用可能です。 16. カラオケは無料でご利用いただけます。17. 駐車も可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは14:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数から人数が追加される場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数から人数が追加される場合は、ペンションに予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "ペンション以外はペットと一緒の入室を拒否されることがあり、この場合にも払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年の男女同室での宿泊は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約および利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "入室と退室時間を遵守する必要がありますか？",
            "answer": "はい、入室と退室時間を遵守する必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の使用に関して責任はありますか？",
            "answer": "客室や周辺施設を使用する際、毀損や紛失の責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任も負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、炊事道具の同伴も禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を使用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "どのような行動が他の利用客に迷惑をかける可能性がありますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがあるので慎まなければなりません。"
        },
        {
            "question": "二重予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に二重予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用方法や価格について教えてください。",
            "answer": "個別バーベキュー利用案内と炭火バーベキューの価格があります。"
        },
        {
            "question": "全客室で利用できる設備はありますか？",
            "answer": "IPTVとWi-Fiは全客室で使用可能です。"
        },
        {
            "question": "カラオケは利用できますか？",
            "answer": "カラオケは無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車も可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 448,
        "QA": 647
    }
}